Sony a7 買10-18 定16-35 好？

邊支抵買d?

1018 唔係full frame 會有黑邊

剩係用到中間啲焦距

出12-24同16-35f2.8

就咁睇，無討論價值喎。

應該討論1224 同1635

1224，等Sigma版

(傳說Sigma都研發緊FE鏡)